（help關愛座運動）唱衰理大，理大係一間垃圾學校

理大d教授係垃圾
理大學生係廢物
理大校長係昏君
理大係一間用染紅左既磚砌成既學校

關愛座本身就紅底到仆街

有請小鳳姐

理大學生應集體退學以示抗議